\begin{center}
    {\LARGE Problem G}\\
    {\Large Kurt G\"{o}del}\\
    {Time limit: 10 seconds}\\
    {Memory limit: 512 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}

\begin{displayquote}
庫爾特．哥德爾是個奧地利數學家、哲學家。他受了艾薩克．牛頓與伊曼努爾．康德等
科學家哲學家的影響，也影響了其他數學家與哲學家，如伯特蘭．羅素。
他運用了「哥德爾數」的概念來證明著名的「哥德爾不完備定理」，
探討了數學與邏輯本身的疆界與極限，
這個成就讓他得與亞里斯多德同列於歷史上最重要的邏輯學家之林。
\end{displayquote}

讓我們說明一下哥德爾數的系統如何運作。首先，將所有的符號賦予一個數字。
在本題當中，我們只考慮大寫英文字母(\verb+A+到\verb+Z+)，且給予這些字母，
1到26的編號。將\verb+A+編為1、\verb+B+編為2，並以此類推。
舉例來說，\verb+KURT+將以$(11,21,18,20)$這個數列表示。接下來，
將這個數列用質數的乘積來替代：將數列$(a_1,a_2,\dots,a_n)$以
$2^{a_1}\cdot 3^{a_2}\cdot \cdots \cdot p_{n}^{a+n}$表示，其中
$p_i$是第$i$個質數。\verb+KURT+所對應的哥德爾數，即是：
$2^{11}\cdot 3^{21} \cdot 5^{18} \cdot 7^{20}=6520744440162926921184290648437500000000000$。

對應一個長單字的哥德爾數可能非常大。你朋友阿爾博特想要用哥德爾數留一個訊息給你，
但他懶得寫下所有的位數。阿爾博特用了使用三個數$(\ell,r,p)$來表示一個
哥德爾數$g$，其中$\ell$是訊息的英文字母數，$p$是個質數，
且$r\equiv g (\mbox{mod }p)$。
然而，阿爾博特並沒有注意到，兩個相異的字，可能可以產生出相同的$(\ell,r,p)$。
舉例來說，\verb+EA+跟\verb+JA+的哥德爾數分別是$96$與$3072$，但阿爾博特
可以用$(2,3,31)$來表達這兩個數字。請試著解開阿爾博特留給你的訊息吧。

\textbf{\large Input Format}

輸入資料最多有$30$組測試資料。
每組測試資料只有一行。該行有三個整數。第一個是 $\ell$ ($1\le\ell\le 8)$
代表訊息的單字數量。第二個是$r$、第三個是$p$，要表示的哥德爾數對$p$取餘數
得結果為 $r$，且保證$0\le r < p < 2^{31}$。
當讀到一行有$0$代表輸入結束。

\textbf{\large Output Format}

如果$(\ell,r,p)$所代表的英文單字是唯一的，請輸出該單字。
如果能代表的英文單字超過一個，則輸出
``\verb+ambiguous+''。如果完全沒有辦法代表任何英文單字，則輸出
``\verb+not a word+''。
%\newpage

\textbf{\large Sample Input}

\begin{verbatim}
1 2 3
3 11385 13339
7 123123123 2089141547
7 0 2089141547
0 0 0
\end{verbatim}

\textbf{\large Sample Output}
\begin{verbatim}
ambiguous
COW
ambiguous
not a word
\end{verbatim}

\newpage
%\begin{center}
%Problem A is on the other side.
%\end{center}
